有波台手足同我一樣ig唔po文宣剩係po吃喝玩樂

反正咁多人po有乜所謂

你都無followers

係所以cctai唔比人用ig po吃喝玩樂好弱智

黃色經濟圈需要你嘅支持 [2日得79個人支持，WTF]

樓主牛逼。。。

skr!
反抗！

block

想fol絲打ig睇文宣

好痛
求下你唔好blk我

淨係星期六日打緊先po飲飲食食

唔想連點用ig嘅自由都無埋

而家已經咁 真係比佢地管既到時英超都無得睇

港超唔支持 你唔撚係香港人

學cctai當港隊係condom

拉

出面打緊仗你班波台撚睇乜野波？
平行時空？